中國女赴美遭沒收手機check微信 2次帶入小黑屋盤問

美國總統特朗普上台後收緊移民政策，近日頻傳中國旅客出入境美國洛杉磯時被關進「小黑屋」盤問。一名從中國飛抵美國的A女士，這幾年幾乎每年都會到美國小住一至六個月，今次她第4次赴美，被海關兩次帶入「小黑屋」盤查，並沒收手機查看微信以「美國」為關鍵詞的聊天內容。最終，海關只允許她在美國停留3星期。

「2015年來生孩子在洛杉磯國際機場入關時，就被帶入小黑屋問話，但過程十分順利，海關查了查攜帶的現金就放行了。」原以為此次入關被帶入小黑屋與上次一樣，只是例行檢查不會有甚麼大問題，可是險些入不了境就被直接遣返了。

這次趁着過春節放假，A女士帶着自己的父母、女兒等一行人又到美國度假，計劃停留3周。抵達洛杉磯國際機場過海關時，唯獨她的入關證件上被畫上一個大叉，海關人員告知要把她帶入「小黑屋」進一步檢查，但其他人可以順利入關，或者與她一起前往小黑屋。「考慮到隨行有小朋友，就讓父母帶着外孫女先離開」，A女士拿着背包步入小黑屋。

由於A女士不諳英文，正好有一位會說中文的女海關上班，就由該女海關接手。「這位女海關十分嚴肅且口脗很兇，要求我拿出2015年在洛杉磯生孩子時的所有繳費證明。」A女士無奈地說，生孩子後她在2016年又到美國一次，上次沒問題，此次入關怎麼會隨身攜帶那些文件？

該女海關還要求她說出在洛杉磯待產時每天都做些甚麼？「真的一點都不誇張，這位女海關要求我說出那五個半月的每一天都做了些甚麼。」A女士回答，每天就是吃飯、睡覺、逛街、逛公園、逛超市。之後女海關又詢問，這次到美國準備做甚麼，並將每天的安排一併告知。女海關聽完A女士行程後說：「你要去玩的這些地方兩個星期綽綽有餘，根本不需要待到那麼久。」

當a女士拿回手機查看，發現最近使用的手機程序就是微信，並且還是以「美國」為關鍵詞搜尋的聊天內容。正當A女士準備被遣返回家時，海關讓她入關，但只給了3周時間。不過這個時間剛剛好，她原本也只準備逗留三周，「多一天我都不想待了」，她感嘆這次實在太險了。

侵侵好波

蝗

等睇外交部反擊

上次去美國生蛋，今次緊係驚你隻死蝗蟲又o係美國生蛋

「多一天我都不想待了」

立即取消美籍

一定有問題至會咁查，可能美帝強力部門已有佢file

留係中國罷啦

首先踢走哂d留美支那生先啦
全部都係共青團
潛在共諜

多一天我都不想待了

屌你老母死支蝗

咁你又去人哋國家產卵

AV劇情

上一次俾佢成功生咗

完全唔識英文都夠膽去外國

所以依家好多國家機場都有支那簡體字，又有蝗語廣播。

講真，美國啲海關都係仆街架喇：
權力過大，加上自己民族性太強，英文差少少又唔好彩比佢捉入房基本預咗比佢唔比入境（身邊有人試過。）

呢句係例牌大媽攞尾彩用，下一年咪又再去。
正如堆大陸人黎香港掃貨，一面屌，一面掃

痴撚線唔識英文去美國生仔

美國係咩民族?

American

住半年都叫小住

支持對強國人用返佢地黨既審查方法

用返香港人最鍾意嘅口吻：
好人好姐人地又點會查你丫
身冇屎洗乜驚人查呀

應該係用口交部既口吻

你班支國人做咩干涉美國內政?

唔查得你?

咪撚去囉 有骨氣應該即刻走啦
死蝗蟲唔撚識英文去咩撚美國

印第安人先係正統

華春比人拉咗

非法移民

都唔知點解中國人咁鍾意去美國

支那夢＝美國。

吓，我用美帝passport入境，佢次次都同我講Welcome Home. 香港入境處都唔會咁同我講

唔駛識啦，佢地覺得中國人勃起咗，全世界自然遷就佢

有民族性 保護自已優先
又話人太強
你入得境 係求人地容許你入境
人地點查 甚至唔比你入境

我又覺得 係佢地層面黎講一定係合理既事

係香港慣左放支那人就一車車，對香港人就撚狗。

仲唔快d tweet比侵侵？

黑對黑

好似北歐，澳加好好多
中美兩國都唔正常

Seed呢

五毛識撚咩

美國海關係好撚癲 見到你係黃種人就更搵位入你
當然支那人冇一個係無辜啦

去過2次問2條HEA問題就過關. 支那人跟本係自己問題.

支國婦人都是雞

而家加拿大都開始針對班支那畜
成日的啲支那畜入房
再倒哂喼入面啲野出嚟
逐件逐件同你計要你補返稅
大把人咁樣被人罰錢
耐唔耐就聽到支那畜呻

好

根本就係佢記錄可疑
之前同fd 去都係每人問咗兩題就走得

其實個到大大隻字寫住唔撚比用手機
怪得邊個